{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27026",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 이프"
    },
    "text": "この宿は計24の客室で構成されています。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 ツイン客室は最大10人まで収容でき、位置は新広場のロッテリアビルにあります。 訪問者は概して宿泊施設について肯定的なレビューを残しています。 宿は大川海水浴場から近い位置にあり、部屋は広くてきれいで、周辺に駐車場も近くにあって便利です。 社長も親切で値段も安いです。 全般的に宿泊施設はすっきりしており、価格対満足で、現在と以降に大川海水浴場を訪れる方におすすめの宿です。 ビーチへのアクセスが良く、価格もリーズナブルです。 しかし、布団や枕などの状態が悪く、ベッドが揺れすぎて眠れないことがあります。 それでも多くのゲストが再訪問したい宿です。 最終的にオーシャンビューの客室では屋上でバーベキューパーティーを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室の数はいくつですか？",
            "answer": "この宿は計24の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語ですか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "最大で何人まで収容できる客室がありますか？",
            "answer": "ツイン客室は最大10人まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "この宿の位置はどこですか？",
            "answer": "この宿は新広場のロッテリアビルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "宿泊施設についてのレビューは概して肯定的です。"
        },
        {
            "question": "宿はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿は大川海水浴場から近く、部屋は広くてきれいで、周辺に駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "社長はどのような方ですか？",
            "answer": "社長は親切で、値段も安いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような状態ですか？",
            "answer": "宿泊施設は全般的にすっきりしており、価格対満足です。"
        },
        {
            "question": "この宿をどのような方におすすめしますか？",
            "answer": "現在と以降に大川海水浴場を訪れる方におすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "ビーチへのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、ビーチへのアクセスが良く、価格もリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何が不満ですか？",
            "answer": "布団や枕の状態が悪く、ベッドが揺れすぎて眠れないことがあります。"
        },
        {
            "question": "再訪したいと思うゲストが多いですか？",
            "answer": "はい、多くのゲストが再訪したいと思っています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューの客室では何が楽しめますか？",
            "answer": "オーシャンビューの客室では屋上でバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 404
    }
}